原來 付國豪 係HK01 老細旗下公司記者？

#1366
回應 @01secret #1363

直達盲腸，就付國豪事件好多人都遺漏左一樣野，付國豪行李被搜出標明 「世華萬向資訊 （北京）有限公司」的台港新聞部編輯，正正就是 大地傳媒旗下在北京的子公司，

而大地傳媒就係柒到加零一既空殻母公司，大地傳媒注冊地址就係荃灣沙咀道6號. 嘉達環球中心12樓，大地傳媒邊個擁有？咪于生囉。毒果偵查可以查查，而我可以答你大地傳媒面向內地的合約一律是以世華萬向名義以甲方簽署。講到呢度我吾係係想煮香港零柒米，而係我想指出付國豪既然有環球時報記者另一身份，甚至作為國安局成員，就完全不難想像香港零柒作為新型國家宣傳（隱形香港e肚仔搵食姐01影像01娛樂01新聞01心意......）及滲透機構的另一重身份。

就算好多黃絲前線手足，而你依家重相信你身邊無一個國安特工？你相信你維持運作既新聞機構只係限於一位共產黨深藍老闆或者一堆藍絲管控？香港零柒11樓或者10樓或者P&T果層或者十二樓已經成為國安特工潛伏地點之一，爆出付國豪原來幫緊香港零柒打工呢壇野，你重覺得你公司真係一d都唔受國家機器管理？堅持share&享受香港01 ge讀者，你真係覺得無問題？

今晚 人鏈

仲睇01?

抗爭之路很漫長，懇大家切記六大原則
1. 不分化、不割蓆、不篤灰，可指責
2. 兄弟爬山，各自努力。互相提醒，免於墜山
3. 無數臥底，不再捉鬼
4. 思想與行動，行如流水be water
5. 不強調苦行，休息是為了繼續抗爭
6. 不被仇恨支配，在危難中，保持警覺與思考

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

推

無人理

呢期太多資訊
日後留底 再推post

咁都搵到
要炒大件事

正經po冇人理